發覺FACEBOOK好多人作故仔FAKE NEWS屌黑警,exp踢波罰2000單野都有人作故仔

明顯立心不良
大家真係fact check先
遲早比人fake下fake下當所以都係fake news

Push

你當大家盲既 無出過街 無親眼見過黑驚所作所為？

依d係另一回事
但家下好多人作假新聞引人炒車

正如踢波比黑警叫走
都有人作個whatsapp話位位罰2000
都傳左一輪黑警就高調話假新聞
無罰只係勸佢地走

我真係覺得有心人搞局囉

求驗傳媒個fb講左一d拎人哋幅圖自己加字，但人哋冇講過。而家黃藍都有假新聞，藍較多。
content farm嗰d真係小心。

好似呢單咁明屈⋯
明明唔識都話佢哋五個人違反條例
位位2000
黑警有乜嘢做唔出

同fake news係兩回事
你吹多幾吹之後仲有無人信？
定你係藍屍思維？

咁你可以share啲真係有發生嘅
而唔係覺得“唔係無可能”就當真

係...岩岩見到曱由主席張圖加幾隻字
我心諗咁直接咁串
點知有人作故

不要問只要信

退休警察爆料：今晚太子警區有防暴私吞左4人聚集以上既罰金

唔同...同FAKE NEWS唔同
依個係真...有人企出來講

但好似罰2000蚊咁真係整FACEBOOK作出黎
真係有人想玩野

假新聞咩人都作得
但最後就令真新聞比人猜疑

大家諗下咩人最想大眾唔信新聞
就明咩事啦

吹一D無得驗証既風
降低自己友信用值

明明罰款唔係現金比都有人作
之後就拎來做新聞啦

即使有可能係fake news，反而我覺得係有啲企圖，例如出面有個post話黑警直接收錢私吞罰款
只要一有傳言，黑警官方就會出黎解釋/澄清之類
多人關注/了解事情就無咁多人被呃

真架，我個退休警察親戚個仔個舊同事係d餐廳伙記講話D舊伙記講

吹得勁成塲運動會膠化，
唔好屌由佢沉

我覺得佢地係想出好多FAKE NEWS將新個D都拉到去話假

無架啦，你估連登仔同黃絲唔知係假咩，不過情緒主導
心底裡鍾意聽呢D野。

都唔係第一日

明顯係想大紀元、新唐人化，但黃絲龍蛇混雜，咩人都有，管唔撚到架啦

可以係共狗作fake news嚟搞禍你 或者轉移視線
但亦都有唔少自己人吓吓見到少少嘢 好似發現新大陸咁 求都唔求證就咁鳩傳開去

rumours傳咗開去就好難收得翻

黑驚做乜野衰野都有可能，佢地連殺人老強都做，自己破差館夾萬又試過，想呃金撈又試過。黑驚無個好人係常識。如果還有人講有白驚，我回你一句，佢地只係無膽做，同埋貪份糧。

831都冇片證明死咗人，但我都相信係死咗人

唔通冇證據就係fake news?

好多mon post 狗借4月1玩野